個var係咪痢迷黎🤔

好撚on9
不如直接頒個獎比佢算啦

洗唔洗咁嬲

最好笑既係唔入

係咁睇片係on9，但拉人點解唔係12碼？

嬲在下下停好撚煩
睇緊nba咩

沙拿狗擺明插，屌你老母臭閪你生眼癌？

咁樣以後場場應該十鳩幾廿個十二碼

屌 nba咁撚樣
駛唔駛俾5次暫停啊

咁樣拉人都唔係12碼
路夫雲對愛掂一下人地跌就佢on9出手，咁撚叫你冇威脅都拉咁on9咩

不嬲都係利狗比人拉冇12碼
利狗拉人就係12碼

個傳中沙拿完全唔到wor
就算唔跌佢都唔會攞到個波

呢舖我撐你呀
以前就話賴電光火石球證睇錯
依家咁都判仲唔係VAR收咗錢

1 Liverpool FC v West Bromwich Albion FC
Referee Craig Pawson
Assistant Referees Lee Betts & Adam Nunn
Fourth Official Jonathan Moss
VAR Andre Marriner
AVAR Peter Kirkup

題外話, VAR會唔會令球員容易D受傷?
忽然間停落黎好影響比賽節奏
已經有兩個球員自己拉傷

睇個慢鏡見到無越位既都要睇咁耐

On99以後每入一球都要睇下有無越位 禁區每個人有無foul

係咁停 on9

而家要個旁証黎拖柒呀
係咪都睇片咪得

屌你老母臭痢狗一失波就吹停個大鐘搏大霧，網球排球挑戰都有上限啦

我覺得有d關事

保持住高速走動然後突然殺停你幾分鐘然後又要你撻著部摩打跑易傷唔出奇

咁撚樣越都要問VAR

其實慢鏡似頂唔到
不過點都係越位
重要6個全部越晒

點解下半場冇var 訓著左？
舉哂手都唔睇